全世界救中大！

依家黑警要入去亂拉人 一定要守住 一定要對抗呢個暴政！

推

❗️❗️中大告急，中大告急❗️❗️
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ⚠️中大 ⚠️

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗